ex搵番我 個心碎咗

七月中分手 話我地冇將來
冇聯絡五個月 啱啱打俾我
傾左一陣 無啦啦話佢有新男朋友
我問佢講俾我知做咩 做咩要傷害多我一次
佢話其實分咗手到而家都好想有咩就即刻同我分享 又話會成日夜晚都掛住我 只係忍住唔搵我
我問佢 佢男朋友知唔知佢搵我 佢話唔知
我又問佢 而家嗰個係咪比到啲佢想要嘅嘢佢
佢話係
我已經掉晒你啲野 Delete晒你全部相
明明我已經選擇咗慢慢放低
點解要搵番我 同我講呢啲

你又聽人電話
咁犯賤

我都知衰 但忍唔住

應該係想更正返只係你無將來

唔好忍啦
去強⋯

你都盡快搵過個，忘記佢啦

個心碎咗 唔會好番了
亦不相信愛情

"佢話其實分咗手到而家都好想有咩就即刻同我分享 又話會成日夜晚都掛住我 只係忍住唔搵我"

佢有無諗過其實你唔想聽佢分享

我有問佢想點
佢話佢都唔知
又話仲鍾意我同埋掛住我
佢知佢自己好自私對而家嗰個同我都好唔公平

點解條囡可以咁自私

佢真係好自私
傷害完我一次
跟住再傷害一次

我打咗電話俾媽媽傾
佢都係咁講

"我又問佢 而家嗰個係咪比到啲佢想要嘅嘢佢"

咁佢其實係想要d咩?

巴打
請問有冇方法可以快啲放低
（五年半 仲要係初戀）

中學雞拍拖?

只愛自己都算啦, 佢仲要唔知自己想點
呢條女害人害物, 樓主你應該慶幸自己走得早

分手嗰時佢同過我講見唔到我哋嘅將來
講白啲其實就係我第時搵唔到大錢
而家嗰個應該幾有錢 俾到佢想要嘅嘢佢

中二開始拍 5年半散咗
現在大學year 2 了

巴打
請問有冇一啲快啲放低嘅方法
同點樣令自己唔好咁傷心

條女好恐怖

逼佢同返你一齊
唔一齊就blk晒佢

我都覺得
但係初戀唔係話放低就放低

又係come on james
呢啲人女唔要都罷啦 根本就係自私自利

咁樣拆散人哋 好自私

但係點樣先至可以放低

Blk左佢啦屌你老母

WhatsApp 同佢講話有男朋友就唔好再搵我
跟手block 咗

好過佢打嚟叫你飲佢嗰餐喜酒啦

逼條柒咩, 呢d女就算真係同返佢一齊, 遲早咪係嫌人無錢俾帽人帶
由得佢係新仔俾呢條女笠帽好過啦

跟本你分左手咁耐都冇blk就係想人搵返你
好彩你聽到佢有男朋友都識得死心blk左佢

唔敢想像如果係真嘅話會點

我本來已經努力緊 希望俾到將來佢
點知佢要現成

依然痴纏似之前有段牽連藕斷絲連

一諗起佢就逼自己剩係諗佢啲衰野
總之搵佢唔好嘅野再無限放大
久而久之就會發覺佢唔係自己想像咁好
慢慢就會失去感覺

當然 要傷心就要好好傷心 要喊就要喊盡佢
情緒係要發洩的 發洩完會舒服少少

本身有block
佢用佢細佬whatsapp 搵我
之後unblock 佢WhatsApp 同佢講唔好再搵我

一係樓主你幫佢搵佢男朋友

多謝你呀
宜家凖備考final 又整咁嘅嘢俾我歎

我不要做第三者

佢已經有

坦白講, 無辦法, 感情上你仲係第一次受咁大打擊,預左一定要hurt一排
你可以做既有以下幾點：
1. 徹底切除同呢條臭西既聯絡
2. 檢討上一段關係當中有咩做得唔好, 立定決心改善
3. 全方位提升自己, 無論係自己性格(自問係唔係一個好男友), 能力(溝通能力? 品味? 眼界? 夠唔夠成熟?), 前途(未來有無機會上一層樓)?
4. 當你有能力結織到同級, 又或者被呢條女更好既對象, 相信你都可以放下呢條低質女
5. 改善自己既同時, 都唔好太怪責太自卑, 有時唔係你一個人既問題
6. 加油!

其實佢想要咩 想一腳踏兩船 ?

巴打 好多謝你俾咁實質嘅建議我
分手之後已經好努力做好自己
我會繼續努力同照你嘅建議做
但唔會搵另一個了
我冇辦法再承受痛苦啦
連登有愛

佢講得好模糊

岩既, 俾自己休息一排先諗下一個對象既野啦

搵佢做sp

我都想休息
但科大狗⋯
不要再說了

我不是含大的

如果要我估, 我覺得條女可能都睇得錢/未來好重?
我覺得佢如果搵到一個有錢既男朋友, 現階段無可能離開佢
但畢竟都已經同你相處過幾年既時間, 情感上已經習慣左有你

只係佢當初為左理性既理由去離開你, 今日就唔會因為感情既原因去同佢分手, 同返你一齊
佢打俾你, 只係想抒發自己對你仲有些少既情感, 但要佢離開"可以俾佢想要既野"既新男友, 就好難了

你咁有自信自己拆散到佢地😂😏
絕對唔自私
長痛不如短痛
留個個心唔晌佢度的女仔晌佢身邊仲自私
況且你仲幫埋個女仔下定決心揀一個
係有益無害的做法 對三個都係

其實真係有機, 但勸你唔好

呢d 人好撚自私，咩叫你想搵就忍唔住搵，當你係咩?
要認真遠離
不過可以做sp 既話另計

巴打
你講嘢好中
睇完之後覺得你講得好啱
我諗佢原全係呢個諗法

我唔知我有冇能力拆散佢哋
但至少我一定唔會咁做

世上只有媽媽好呢句說話係真ga，我都感受過

有感情至有性
冇感情 乜嘢都唔使講

真係好自私原本我已經好咗少少
無啦啦同我講佢有男朋友
即刻溫唔到書

咁就blk左佢

媽媽真係好好
雖然有時佢唔明白我 但點樣都支持我

Blocked

呢條臭雞攞景定贈慶呀

睇睇下就諗起呢首歌

臭屄

所以條女話同你無將來, 我某程度上同意, 問題出在佢同你之間對"戀愛"既定義及理解原本相同，隨著時間過去，條女對"戀愛"既定義及理解慢慢變質，最終同你完全唔同

好賤格 完全唔明哩種女人咩心態
樓豬要記得就算將來佢分咗手
都唔好心軟同返佢一齊

可能佢有怪癖
遲下佢比中出顏射甚至懷孕都會想同你開心分享
直頭想你你係隔離望住佢比人屌屎眼個樣
佢想睇你比人ntr個表情

5年半，破左佢處未？
未就快手破左先，唔好益下家

我都唔明點解要咁樣對我
分手嗰時講嘅嘢已經係好大嘅傷害
依家仲要傷多我一次

簡單d講, 原本你地中學一齊果陣, 關係好簡單, 有feel咪一齊lor

但隨著時間過去, 佢唔知俾咩影響左又無人糾正佢, 佢對戀愛既理解就變成"戀愛係要自己能力範圍內搵到最俾到"未來"既人", 為左呢點佢不惜放棄對你仍然存在既情感

所以變成今日咁既局面都係好自然會出現既事

佢變到咁樣
其實我真係好失望

一啲都唔好
我寧願呢世都唔好再同佢有任何聯繫

求屌醒

不要再說了
一諗起佢同第二個男仔一齊 就想死

未 亦唔會

咁佢而家嗰個比到佢想要嘅嘢佢
跟住就想返嚟 究竟係乜嘢心態

如果我知道佢打黎同我講佢有男朋友
我一定唔會聽
可惜沒有如果

又係你呢啲真命天女症候群嘅廢物

有機會睇左呢本書佢
我睇完前前後後溝左兩條女（呢半年嘅事）
其中一條女岩岩18歲 比我調教到聽聽話話
信我啦 巴打我無昆你嘅

咁佢過一排就會同你講：我尋晚破左處，但可惜對象唔係你

而我問我 為何還 能夠碰傷我
其實樓主只係迫自己忘記，根本放唔低，i know that feel

記住所有女人都係犯賤
唔可以對佢地太好
情況好似一隻IT狗咁
一開始將啲啲CODE打到完美人地唔會知你嘅能力
一開始無咁完美 然後慢慢改善 人地先知你有能力
溝女亦一樣 只係過程上有啲唔同啫

因為情感仍然存在, 但理性上佢會覺得佢新男朋友係一個較適合佢既對象, 所以佢先咁忐忑

對佢黎講, 最有利既選擇又係咩?
同佢分手同返你一齊, 佢無左所謂既"想要既野"
同你斬纜, 學佢話齋佢又唔捨得
咁你答我剩係果個, 最有利既選擇又係咩?

所以咁多巴絲一面倒屌柒佢自私唔係無原因

屌覆鎖佢電話啦 唔好再令自己沉淪毒海

我個ex都穩番我 話咩掛住我 要追番我 一個禮拜之後係我面前曬同新女嘅電話粥 明明佢之前飛我 我做錯d咩？？？

封

我自己都係呢一年先睇透
睇透曬成個遊戲就唔會擺曬成副真心落去
尤其我之後成日落club溝女 先發現啲女係幾咁容易氹上床...

唔會一齊返啊
但係真係覺得好失望囉

多謝你呀巴打
但係我真係唔想再拍拖了
我本身已經傷夠

閪撚到
分左手就咪撚煩啦

我唔會再理佢了

氹上床同發展長期穩定關係, 應該係兩回事黎 ?

屌醒我 plz

其實都唔係我自己的自己
而係現實迫我

我意思係 女人心思無你地諗到咁複雜
發展長期關係前點都經歷過激情
好多人由相識發展到情侶其實唔會隔得太耐
一般而言唔會多過三個月
而在我嘅觀點 唔會多過三日（相處時間大約不多於20小時）
所以睇開啲啦 將呢樣野睇成一場遊戲
你會好過好多

btw 巴打幾多歲？

屌 好認同

我試過 類似情況 放手啦 係好痛苦 慢慢囉..

呢d臭雞 要唔要都擺啦

咪做第三者

我覺得呢啲女 係享受嗰種食住咗你嘅感覺
尤其是係佢已經有物質上支援
就開始想要返情感上 覺得後悔其實係貪心想要刺激
巴打你放唔低唔緊要 但係真係唔好俾佢繼續搵你 咁樣你會好辛苦 唔好俾療傷時間無限延長

巴打唔洗咁灰既
可能你依家覺得冇左呢個人好想死
但原來時間會教識你
一個人都可以好開心
Some people come into your life as blessings
Others come into your life as lessons

前大半段同意
但將呢樣野睇成一場遊戲, 唔怕最終hurt到人嗎?
我自己唔熟The game果套理論, 你覺得佢果套理論, 拎去club以外既日常情境, 例如公司/學校入面, 其實work唔work?

20尾左右啦

block佢電話 唔好再理佢
唔好做第三者 何況佢根本未必對你留戀
佢只係知你未move on所以就吊吓你揾快感

巴打好純，我應該同你同年，已經睇化曬

叫雞解千愁

為何你還來 撥動我心跳

啲女特別鍾意hurt人攞成功感
特別佢已重新上路重要返黎踩腳

做兵啦

電話block咗佢啦 唔好再理佢喇
條女閪痕咋
巴打千其唔好為條女而做傻事 佢唔值

都咁傷仲諗咩溝女

碎你老母咩個心碎咗

真係好自私好自私
有冇諗過我真係唔想知佢啲嘢
佢喺度話佢有新嘅男朋友
我話係咩（事實上我真係唔知）
佢係都話咦乜你唔知咩
佢係咪以為我仲會繼續睇佢啲嘢

佢用冇來電顯示打俾我

好飄忽呢啲人

Blocked WhatsApp
Ig 我自己deleted account

呢啲我真係唔知
一次都冇落過club
但大概知個女係過唔到世

一開始係佢自己話以後都唔好聯絡

一知係佢就屌柒佢話佢係臭雞後就cut線啦

19 但我覺得自己好唔番了
本身三已經空了一塊
依家嚟多塊

樓主唔好心軟呀
佢唔係未放低
純粹係慣左你喺佢隔離咋

巴？
好似男人都好長情

巴
分享吓

我好希望我真係有一日可以放低

一定唔會
做啲咁嘅嘢一定有報應

你話佢聽，佢同佢而家個個都一樣唔會有將來，因為無論佢做啲咩，係邊到同邊個一齊，都只會掛住你，想你係佢隔離。

但比你失戀更加折磨，係佢已經唔會再有呢個機會去搵你分享生活，佢只可以每日同個根本唔愛既人一齊落去，兩樣比起，我實在覺得佢比你更加慘，因為佢已經認定左另一個人。但樓主你可以忘記佢，可以搵另一個人同你經歷多啲先係埋一齊，唔好再諗佢啦

想做番個朋友 都要俾你喺連登開post講
Sor囉

多謝你呀
其實分手呢五至六個月我都完全搏晒佢全部野
我都好希望自己可以好番
當佢求其攞friend 部電話WhatsApp我 都已經搵到我

想搵你打友誼波姐

時間令我看清楚呢個人
同令我對呢個人好失望

好撚自私 當你後備為自己留後路

全部block 晒
佢要搵到我嘅話一定會用盡方法搵
同埋我一定唔會做第三者 會有報應

條女好恐怖

佢再用咩方法搵你，都唔好理佢啦

我一定唔會主動搵

啲女人好撚蠱惑㗎

我19
我都睇化晒
巴打又經歷咗啲乜嘢

沒有愛 何來性

咁長時間點解都會散 因為咩問題？

真想帶你見見我 剛識到的他
好衰喎

我本身都已經重新上路
但係就係要返嚟搞我

我20
只要俾人帽左次，就會醒覺

一定唔會

Blocked all social media
但係佢求其搵個friend嘅電話都搵到我

瞓一晚唔記得架喇，溫完書好瞓喇

咁樣hurt佢 都改變唔到啲乜嘢
不如好來好去

我好努力好努力 嘗試緊企番起身 同埋學佢做一個絕情嘅人

你會唔會太好人
因為佢唔想，所以你為左佢會忍想搞野既想法？
你對個女仔咁好但佢為左錢而放棄你
真心想問值得咩 錢同愛一定係對立？

欣賞巴你 你一定係一個好男仔 條女咁自私唔代表要同佢一樣 早d休息啦 諗埋今晚唔好諗 放下手機 放下連登 認真過生活 你會發現世界其實唔係咁差

好多謝你啊
聽完你講舒服咗啲
佢都有透露佢同而家嗰個係玩玩吓
都有暗示放唔低我
但係如果而家返嚟又覺得對而家嗰個好唔公平
我諗佢而家嗰個比到佢想要嘅嘢佢 但係佢應該唔係真係鍾意而家嗰個

唔會啦

唔好諗咁多啦 聽完咪算

完全當我係後補
最驚佢有一日同而家嗰個散咗
返嚟搵我

但有時有啲電話就算點知係邊個都要聽
有時係送貨 有時係大學department 打嚟

巴打信我啦 條女真係唔值得你對佢咁好

經過呢次
我好認同你

開名

佢話我俾唔到將來佢
佢唔係嗰啲一個月賺六七萬滿足到佢
佢話想我好似我老竇以前咁做生意
但我老竇走咗 我今本冇門路做

好自私
唔知點解仲要返嚟傷害我一次

巴加油啊
至少你仲有屋企人

完全溫唔到書

我覺得巴打唔洗逼自己唔諗佢
呢啲嘢掉棄一次十倍奉還㗎

大家本身有宗教信仰
加上年紀咁細負擔唔起呢啲責任
錢同愛情一定係對立嘅 前提係你要好有錢囉
而家我自己搵錢同埋攞大學獎學金來存活 就算佢返嚟我應該都唔會有多餘錢養佢

表面上係扮痴情，實質係想型鳩你

真係 一邊同新對象keep contact繼續感情升溫 一方面翻黎同你講 我愛你㗎 我為你好 我掛住你
心淡

好男仔就唔會俾人飛
我就睇唔到呢個世界有幾美好
但我嘗試去製造美好 依家會做一啲義工活動
希望見到其他人開心

而家唔只可唔可以話好啲 因為可以溫書埋比自己
但係聖誕就

巴
好明白你嘅痛苦
我都為佢無條件付出咗好多
但佢就係要不斷搵最好嘅
同埋巴 玩還玩 唔好hurt 到人

分咗手之後我都冇對佢好了
係有時會自己唔開心啫

唔啦
咁樣等於互相傷害

唔會
從來都唔會同任何人有sp 關係

但我覺得你ex會同佢依家個男朋友上床
因為佢男朋友可以俾到更多野佢
以佢咁功利既價值觀
佢番黎都唔好理佢 呢啲野有第一次就有下一次

10倍奉還即係點

即係點

我都試過
分咗手一排, 個ex無啦啦主動搵我傾計
我咪當佢朋友咁覆下囉, 日日都傾幾句咁
點知有日佢叫我唔好再搵佢, 佢男朋友好介意我聯絡佢, 然後blk埋我
明明係佢主動搵我先, 分咗手咁耐都要畀佢返嚟捅多刀

其實如果我以第三身去睇
我都覺得女方好賤

我都好希望佢唔會再返嚟
但係我真係好驚如果佢返嚟嘅話 我會接受返佢
我睇得感情太重要

有時被人傷害唔係因為你有問題
反而正正因為對方太清楚你唔捨得你弱點而係個個位入手 大概無人能夠真正理解到你有幾難過幾痛苦 因為經歷嘅人係你自己 但想講嘅係 時間耐咗你就會變好 或者你做唔到放低晒完全好返晒 但你會move on到 唔需要迫自己 唔開心無罪 但記得要起返身

利申：上一段四年半

真係唔知啲女人乜嘢心態
係要不斷傷害人

sor sor歌詞

即係你而家愈block愈逼自己唔諗，到咗唔到你唔諗嘅時候，你會痛苦十倍

我成日stalk住佢ig自己喺度喊 好想放過自己 但係太難

咁都可以接受番佢......
忍唔住問句你咩星座
真係未見過人咁忍得

多謝你啊
我而家都好努力企番起身 不斷塞野比自己做
唔俾自己沉淪
你都加油呀 咁耐一定好sad

所以我不斷塞滿啲野比自己做 唔俾自己有時間諗佢

呢樣你就真係做得唔啱啦
真係唔好再睇佢Instagram
呢樣反而我要讚自己 我忍到

14/3 唔知乜嘢星座
其實都唔係忍唔忍得嘅問題
我當左佢係親人 無論佢做錯啲乜嘢 我都容忍到

我成日拎佢新女黎同自己比較
原本都放低+理性面對
但係見到佢同我講嘢用晒條八婆啲語氣我就開始忟

唔好比較啊
好大機會你會搵一啲佢好過你嘅嘢嚟解釋點解ex揀佢唔揀你 到頭來係你自己受傷害
佢話佢有新男朋友之後
我一句都冇問關於佢男朋友嘅嘢
我唔想知之餘 我亦都冇強大嘅心臟去睇去聽

Sp 得閒扑下

雙魚座.... 典型用情至深既星座
你習慣左有佢既存在 依家少左個人係你身邊你會好唔慣
但我想講 你仲咁後生 當你遇到一個更好既女仔 讀到一本更好既書 去一個更美麗既城市 你就會忘記以前
你先至會知自己想要啲咩
真係好老套咁講句 時間會沖淡一切

係 佢真係講左話條女好過我
唉你真係好自律 我會慢慢學習的了

佢應該係慣左乜7都同你講，先會搵返你
唔好俾佢令你覺得仲有希望，溫書好過啦

冇可能
加上本身都冇做啲咁嘅嘢

即係口就話忘記唔到你，借d以打嚟話你知佢有男朋友，睇你有冇後悔食吓花生
順便睇吓收唔收得翻你做兵

我知道自己想要啲乜
就係我希望以後都唔再拍拖唔再俾人傷害
自己搵到錢 自己洗 一有時間就去旅行
睇吓個世界

以後都唔拍拖！？？

係咪你破佢處

我都係雙魚

佢意思係send你d wtsapp對話比佢男朋友

唔係自律的問題
係如果你想好返 你就一定要咁做
我好清楚如果我繼續咁樣睇佢啲嘢 繼續咁樣俾佢傷害
我好大機會生存唔到落去
我仲有好多嘢想去做 我仲有個阿媽等着我養
好簡單 我就係想報答我呀媽 （佢已經經歷左喪夫之痛 我唔想佢經歷多次嗰種痛苦）
第時佢唔好彩有啲乜嘢病痛 我一定唔會俾佢輪急症 所以我依家好努力讀書 希望將來俾到好嘅生活我媽媽
可能講到有少少離題 sor

以前情況同你一模一樣
最後的起心肝block撚晒佢所有野

本身好努力溫緊
無啦啦打嚟 10點半到而家未做過野

呢樣我就真係唔知
我都唔敢確定係咪咁
我會有一種諗法佢唔係啲咁嘅人
但係我而家已經好清楚佢已經變咗
我已經估唔到佢想點

至少呢一刻係咁諗
我已經再承受唔到任何嘅傷害

冇

完全唔識星座
其實準唔凖

我完全唔知佢男朋友係啲乜嘢人
我連呢個人存唔存在都唔知
我多口問左一句佢哋幾時開始
佢話唔記得

咁你而家好返未

我自己幾準 我係好典型嘅雙魚 超級多愁善感 識我+睇開星座嘅人通常一估就中
不過都好多同星座完全唔似嘅人 呢啲嘢都係信則有不信則無 有時睇下都幾過癮

一齊5年都沒性?

我都想有時間睇吓呢啲課外書
但讀書真係太忙

安全感，快樂，辛福，而唔係日嘈夜嘈

攬錫 抽水 叫唔叫

佢唔俾你插?

唔係啦
分手嗰時佢話 佢想要嘅嘢唔單只係一個照顧到佢嘅人 仲要係有將來（簡單啲來講係有錢）

明顯派咗帽你戴先同你分手啦

樓豬加油

諗唔明點解分左手仲要打比ex講自己而家點好點好 我真係做唔出 只可以話佢好撚小學雞好自私 佢打黎就係想威比你睇 樓主唔好再唔開心啦

你問D問題咁深入嘅
唔會啦 大家都有宗教信仰
再加上咁細個負唔起責任啊

其實頭先我有問佢
佢聲稱話同我分咗手之後先同佢一齊
不過去到依家咁嘅階段 我都唔會選擇去信佢

純愛，但條女都幾重機心

努力緊了
依家抱住一個希望就係將來開開心心咁過
唔使再理其他人感受

如果佢俾新男朋友插，唔俾你插，你會點

唉
點解永遠係男人受傷
女人只係不停追求佢哋所謂想要嘅嘢

佢都有話自己好自私
我問佢點解你要打嚟同我講傷害我
佢話其實分手一直以來 有咩都好想即刻同我分享但係忍住

樓主係一個大好人，5年都忍到唔搞條女，又唔會呃呃哄哄，份人老實

拍緊拖嗰時唔覺
依家就覺

咁佢要自甘墮落
咁我都冇辦法

條女機心重，一心諗住個處留俾有錢人，d有錢佬食處先會珍惜

呢個係對自己最好但最自私嘅方法，做完你會後悔

佢哋個個都以為自己好有市場
但其實樂觀啲咁諗 呢啲人一定有報應

佢係識投資，處只係佢既優勢

想樓主睇多次呢個comment

現今社會大好人只會係受傷嘅一個
所以如果真係要忠於自己做一個好人 就唔好喺行為上表現出你係一個好人 因為好人係最好恰的

唔知啊
但我覺得我哋keep到唔搞最主要係宗教信仰姐

我知道分手有幾傷心
所以我都唔希望佢而家個男朋友承受同我一樣嘅痛苦

其實最主要想講嘅都唔係性
最主要係想討論人與人之間嘅感情 點解要淪落到互相傷害

你你係有原則既人，我好欣賞你，你第時會好成功，依條女只係你既過客，學會放下，你就會成長

唔洗咁，講你心入面個句就得，佢同你咁講係想令自己愛你嘅部份死心，我客觀兩個都唔幫嘅建議係，心裏面有個句講個句， 唔好畀遺憾自己，亦都唔好後悔，忠於自己，咁先令件事唔再複雜化，最快放低

絲

啱啱分手嗰時我會咁覺得
但我而家可以好有信心同你講 我好有將來

其實我真係唔想成長
成長代表你經歷咗嘅痛苦有好多

分一次手就唔信愛情
我好肯定到你搵到第二個嗰陣時 就會發覺你依家咁諗好on9

我都有同佢講我仲好掛住佢同埋鍾意佢
但係佢有男朋友 跟住我話既然你有男朋友
我哋以後都唔好再聯絡

分手好正常
離離合合好正常
合則來不合即去
分咗手仲掛住對方一啲都唔奇
愛情本質就係咁
唔係每段關係都可以走到最尾
分手嘅都冇話係錯

唔係一次兩次嘅問題
係拍咗五年拖經歷左咁多 都可以分手
請問我仲可以對愛情做乜嘢純熟

但係同時之間 你體會到嘅快樂都會多好多

但係分手嗰時明明係佢話以後唔好再聯絡
依家佢又咁樣搵返我 我覺得好煩姐

我就未去到體會到快樂嗰個階段
但我會嘗試尋找自己嘅快樂

真係想斷就去轉電話號碼，同電話公司講長期收到滋擾性電話，免費轉。

先19歲，u will surely get a better one.

5年好耐？人生有幾十年，唔啱嘅拍10年20年都會分開。

咁你block鳩佢就唔使怕佢再打嚟啦

大把嘢你promise過嘅都做唔到
有乜咁奇
你唔想佢搵你咪唔好理佢

5年半。。。
依條女搞唔掂喎
祝巴打早日揾到真愛

事到如今講嚟有咩意思，係嘅話一早揾咗對方，唔會失去咗先後悔，咁耐冇揾係有原因，好好捉緊呢個原因，忘記佢把啦

你5年發覺唔啱嘅分開囉
夾硬走落去仲衰啦
你寧願冇咗5年時間 定冇咗下半世呀

你有佢想要既關懷，真誠同感情
依家個男朋友有佢想要既錢
佢想要晒咁多樣野

冇叫你逼佢做的咩，只係叫你忠於自己，有個句講翻個句，講完咪忘記佢，你宜家係扭曲緊自己，對自己嘅自私

當你放低到之後，你會發現佢真係好仆街。

見過有類似的女人
過幾年又會碰巧撞見
其實係有心撞你晒命講近況
再睇下對方有冇識到第二條女(即係睇你仆得街收得皮未)

騙，依d咁嘅臭閪，一於氹佢出黎做sp，中出幾次拍哂片再sd畀佢條仔睇下你點屌佢屌到啪啪聲睇佢點屈服喺你條巨龍下淫賤不能移

依d臭閪真係唔洗畀面屌過先識驚

你得Year 2就嫌你將來搵唔到大錢 真係好撚痴線

雞

佢點答，佢有男友係咪呃你，我唔suggest你blk佢，最快放低係接受呢個事實,blk咗會令自己更諗住佢，我知大路的人都係叫你blk咗佢算

拍咗5年幾 分手幾個月已經有新男朋友

自
屌佢老母臭閪

7月中分手 到而家做好掛住佢同好愛佢 我都對其他女仔冇晒感覺亦都唔會再相信愛情

屌 追返樓主之前啲post
發覺條女真係好有問題喎
份人超現實同拜金
btw好似識你真人

留名睇相認

唔好再理佢
你哋明知大家都唔會再有可能架
唔好再拖拖拉拉啦

好串

未出社會已經咁 現實到

轉電話我真係超級麻煩
本身同 friend都好少聯絡
轉電話 要講晒比佢哋知（仲要唔包保唔講漏）
到時同friend 斷埋聯絡 我就真係孤獨上路

其實睇你點睇姐
對我呢啲咁重視感情嘅傻仔來講
一年都好傷害啦

本身已經blocked
但係佢用佢細佬電話WhatsApp我

我唔會再理佢
我唔想拆散人哋

呢啲叫佢仆街冚家剷算啦
無謂咁搞一搞傷得自己咁重

我阿媽就係我真愛

淡淡交會過 各不留下印

加油啦巴打，明白你呢次係初戀，好深刻。嚟緊重新上路

我會嘗試
但係呢個一定會係好漫長嘅旅程

嘩屌
你都算忍得喇

啱啱分手嗰時我覺得我哋冇唔啱
但而家過咗咁耐睇返我覺得我哋真係好唔夾

擺明想揾你做sp啦

同埋老老實實，個女仔都唔係嘅咩好人嚟

YEAR2已經痴撚線發錢寒，分咗手又要係咁同ex聯絡，block完仲要用細佬電話，追返都晒鳩氣啦

香港地嘛
女權當道

其實何必一定要靠男人呢 佢自己都可以做搵得多錢果個

分手嗰時要自己接受已經係扭曲緊自己
都已經慣咗 就唔好去破壞人哋幸福

我依家未放低到
但係我都覺得好仆街

其實點解咁鍾意睇人仆街
我分手嗰時都冇對佢做啲乜嘢
分手之後都冇周圍唱佢

我哋就算拍緊拖都唔會做啲咁嘅嘢啦

佢暑假去返工 好似機場博覽館嗰啲
佢同嗰啲bbq major大學生一齊做嘢
返到嚟話 覺得佢哋好有理想好清楚自己想做啲乜嘢 跟住就話係香港唔投資唔創業賺唔到大錢
跟住又喺度話我冇理想冇將來 我都返轉頭問佢有乜嘢理想 佢話佢想做pt 同埋佢話佢自己將來做份工係佢自己鍾意
我串番佢話Pt? 你估咁易咩
Ps佢而家讀緊嗰科 佢聲稱佢自己好鍾意 其實講到尾咪又係為咗起薪點$30,000

真想帶你見見 我剛識到的他
我想聽你意見 這算是病吧

佢話對唔住
跟住唔記得咗佢講咩（聽到佢講對唔住之後即刻deleted 對話 加block 番）
我驚佢keep住搵我

其實咁快有新嘅男朋友
仲要我問佢係咪新嘅男朋友比到佢想要嘅嘢佢
佢話係
我覺得我係失望多過傷心

我都係同你一樣七月中分手
Bro 你仲有屋企人呀

中同？

佢覺得仲有可能
我覺得冇可能

屎來架 唔好再去食

啲人話上大學分一次
出社會分一次
但佢喺大學時期分手嘅原因已經係錢

又唔會用粗口鬧佢嘅
始終以前都鍾意過佢

依家都努力緊
希望第時可以去一個新嘅地方重新開始

屋企人？算吧啦

睇吓佢想玩啲咩啫
點知打嚟傷害多我一次

其實真係唔會

可能關佢家庭背景事啩
Her parents educated her to be rich.

佢想現階段就有錢
但係佢讀緊書

佢搵到新嘅男朋友其實關我乜野事

巴打 我好佩服你 你冇做錯嘢㗎
佢同你分手唔代表你就係差嘅男仔 只係佢錯過咗你承受咗咁多嘢仲做義工幫人
但希望有人幫到你 唔好自己一個頂晒
時間未必可以沖淡一切 初戀嘅回憶總係美好
但你腦入面要忘記佢 唯有靠你自己打開新一頁
留低嘅回憶唔一定要記得佢 可以當係自己嘅經歷
將來有新一段感情就可以用到當中嘅經驗
記住本身大家A0嗰陣都係自己一個個體
孤獨上路其實唔可怕 適應下啦
作為過來人 希望可以幫到你過呢關
有咩事留低個聯絡再放負又點話

係！
如果唔係就真係
狗改不了吃屎

Bro 總會有一個令你努力嘅原因嘅
我哋一齊加油啊 唔好俾自己沉淪

你覺得冇可能就啱架喇，一定要企硬！
千其唔好比機會佢覺得你仲對佢有留戀
條女已經變咗 再唔係你當日識嗰個人
到時條女比人中出即飛，翻轉頭揾你埋單記住say no

時間未必可以沖淡一切
但我相信痛苦可以 當有咁痛苦嘅事要面對嘅時候就會忘記冇咁痛苦嘅事
其實做義工都係等自己唔好有空餘嘅時間去諗
巴打 聽你咁講你都曾經經歷過一段刻骨銘心嘅感情 而你係放低左企得返起身
應該係我佩服你至啱啦
冇錯初戀係唔可以忘記 因為佢教識左我點樣去睇一個人 教識左我唔好太相信自己 同左一個好鍾意嘅人一齊五年半 但到頭來原來係一個咁嘅人

一定唔會埋單
我自己努力得返嚟嘅嘢 唔會浪費係一個外人嘅身上
Btw 中同？

唔係，但聽過吓你ex嘅大名咁囉

勿相認

個個朋友都以為我無事佢地日日見到我好開心 但係我晚晚自己都一個人喊

加油呀 撐你呀
將來事業有成，令條女對你刮目相看

唔開心真係要搵攰到抒發吓啊
雖然我知男仔真係好難開聲
但至少可以同最friend最friend嗰個傾

曾經滄海難為水

多謝你先
但我依家努力都唔係為咗要佢 另眼相看
而係我真係好想大個之後賺到錢比到好嘅生活媽媽

巴打孝順仔
咁好仔一定有好報

女人最忌唔知自己要乜
變心可以好突然

樓上有人講得好啱
唔同stage轉環境/生活習慣好易散
我都係CE左近散一個
升大學散一個
出長期實習散一個

越explore多
就越覺得好多人/事想試

我ex都係咁同我講類似說話
唔係唔愛你 但一樣愛其他人
係好唔公平 賤得黎又勝在夠坦白
佢覺得佢未試夠

Bro 到你進入新stage 就自然會放低了
增值自己

過來人 就係pack自己個schedule有咁full得咁full 試過曾經一日24個鐘 6個鐘訓覺 其他18個鐘都係有嘢做緊 雖然做緊嘢個心有時都係有佢 但總之依個真係最好最好既方法 你無嘢做只會不斷用時間諗佢 鑽空子 加油巴打

條女仲賤過雞

女人就係咁仆街

好返啦都已經5年前
我ex可能仲仆街
佢係同條仔嘈交先搵我做水泡
同條仔好返就睬我都有味

多謝你係咁鼓勵我啊
連登有愛

咁樣咪explore到30歳
我都冇話好期望進入新嘅階段了
好似每進入一個新階段 就一定會有痛苦嘅事情發生
只係希望依家努力啲第時賺多啲錢 比好生活屋企人同埋自己

你都加油啊
好明白full schedule 嘅痛苦
好痛苦嘅同時又唔希望自己停落嚟亂咁諗嘢
跟住咁樣每日loop
不過真係唯有咁做啦 如果唔係唔使旨意好返
你好返未啊
希望你有一日可以走出傷痛 唔使再搵嘢麻痹自己

巴
你好犀利
好佩服你可以有傷痛走出嚟
希望你會遇到命中注定嘅嗰一個

加油! 你已經做得好好
希望你盡快專心
有咩都過埋個exam period先
可以比自己唔開心
但記得要振作番

正宗港女,你唔好再信佢講野

on9

唔駛驚

咁自私嘅人一定有報應

幾靚都好

條仔好快會發現佢咁on9跟住飛佢

你執番身彩啦

少年你太年輕!
我都曾經覺自己唔會再拍拖，其實係你未遇到下一個。
我都曾經少左塊，但而家多左幾塊。

我都遇過一個ex
其實拍左好短時間
散q左 好快就同我講同個男仔拍拖
講埋晒佢地啲生活鎖碎事比我聽
我屌7佢
之後再無搵我

你打電話比佢男朋友
大叫：管好你隻雞，唔好趁你唔知靜雞雞搵男人，見大家係襟兄弟先好心提醒你

條女對奶幾大？ 好砌嗎

其實咁做好自私
好似想拖住兩個咁

開名開閃卡啦
咁仆街既女第一次見
打黎話比你聽好開心

成晚冇瞓過
唔知點樣繼續溫書
其實問心嗰句真係好痛苦

廢J, 人地當你兵

我真係唔會再信啦
呢個世界最唔可信嘅就係人

我諗我唔係鍾意佢個樣嘅
我一開始同佢一齊嗰時 都唔係話好靚
只係鍾意佢個人嘅本身姐

要重新建立返自己嘅內心世界真係好難
再講我都完全冇精力去經營另外一段感情了

其實點解分咗手之後仲要咁樣傷害

完全唔識佢男朋友
冇任何資料

真係好自私
一句我已經有新嘅男朋友
搞到我到而家都瞓唔到

唔會啦 咁樣傷害人哋等於傷害自己
再講我冇佢任何閃卡

條女都好賤
樓主好慘呀

ching我明有幾辛苦

我比你捱多兩個月

呢啲事年輕遇好過年紀大遇

真係無人可以信啦...
呢家感覺友情都仲可信過愛情....

與其話我慘
不如戥佢悲哀

巴
咁早就經歷真係好辛苦
我哋一齊努力啦

樓主辣殺

痴能線 20頭就咁快睇呢啲野
會唔會長得太快

現今世代嘅愛情觀真係嚇死人
我依家仲係個學生冇錢 跟住就話我冇將來
隔咗一排就搵咗個現成貨返嚟
原來五點半感情可以用幾個月放低

可能過多幾年佢就會後悔

我完全明白你呢刻既心情，但唔洗咁早對感情絕望。我當年都係女方覺得我能力問題而分手，打後4年都冇拍拖，之後遇到我而家既太太，巴打加油，讀好d書，唔好對唔住自己。

其實都好關佢家庭背景事
其實我都覺得係大學時期就講呢啲嘢真係好痴線
讀書已經夠大壓力 仲要成日聽佢講呢啲嘢

感覺佢而家已經後悔緊 但係都唔關我事
關係斷了 怎可以再拉上

好多謝你啊
巴 而家一定好幸福
我目前都係繼續努力讀書 除咗咁都冇乜其他嘢可以做

高級撚狗收兵

Move on
頭也不回咁走
做個真男人

成世人流流長 總會遇上幾個仆街

唔緊要

The best is yet to come

努力緊
但始終發現自己唔得

唔洗來多件了
佢唔再嚟搞我
我已經好開心

same feeling

係咪真係會...
我成日覺得如果佢搵返我，我無論發生咩事，就算拍緊拖都好我都要令佢返返黎

有新仔所以打黎撚下你？

其實都唔知係咪藉口黎
巴打加油 共勉之

I know that feel

Don't retake !
明白呢種感受好痛苦，
但你半年前已經經歷過，
冇理由又要自己再承受多次
咁樣又幾自己公平咩
男仔都要學識自愛
take care
食個早餐，出去跑下步haha

只炮不愛

你不孤單

樓主快d好返 世界好大 唔洗一定要搵人一齊
你自己都可以好好的

點解要咁傷害我
我冇做過對唔住佢嘅事

一係一齊返，一係大方d做朋友算，一係block左佢

好清楚佢係好想要物質生活嘅人
只係估唔到佢等唔到咁快去搵第二個比到物質生活佢嘅人

多謝你啊
但係就應該唔會出街
要繼續努力溫書
有好多野未溫

巴
你也不孤單

係呀
我都諗住之後自己一個人開開心心做自己鍾意做嘅嘢 唔使再有任何約束

比心機讀書啦
我都夠鐘起身返工

巴 努力啊 我都好支持你

臭雞

加油 你仲後生

串鳩樓主垃圾

我之前的做法係訓唔著就搵野做
累到仆街就訓
平均每日訓三個鐘

仲會經常臨訓醒發夢見到佢
都完全斷聯咁耐

真係好難再信另一個人

真係人間煉獄
唔夠瞓嘅話 感性嘅自己會凌駕理性嘅自己

完全唔好睇唔好知佢啲嘢
咁樣係最快放低嘅方法
巴 你都要相信你自己可以早出嚟
總會遇到命中注定嘅人

唔會
你會愈來愈理性
因為最後你會發現不如用d時間做有意義的事
再諗再掛再想佢 亦回不去 一切已成回憶

容易d心理放低

真係成日訓唔到
好辛苦 又會夢到佢

巴打，睇你行文都係好仔來的，唔好喪失自己善良既本心，呢個時代有道德堅持既然人太少啦!屌，男人老狗性同感情都分唔開就死得啦 女人都係人，都會有性需求，我同佢地只不過係各取所需，何來hurt人一說，我又未至於低莊到要報復世界，呢啲咁既垃圾早走早著

你同佢講你都拍左條新女, 以前既野唔想再講

邊個放唔低邊個輸

費事自己得閒又攞嚟睇
可以幫助自己快啲放低姐

條女撚狗

巴打
你好犀利
我都好希望變到你咁理性
不過俾啲時間我

收兵

Well done

係
不過有啲嘢點抹都抹唔走
佢係我最想死嘅時候 寫咗封信比我裏面係講我係佢最唔可以失去嘅一個親人
雖然嗰封信已經斯爛咗 但我仍然好記得呢封信就係令我積極活下去嘅原因

係
我將佢所有嘢全部掉晒
希望自己唔好再對呢個人有任何留戀

笑左出黎, 未畢業講到預計到將來搵幾錢
你條女智力幾多?

當我拍左幾次拖之後，我發覺我最愛都係我自己，無咩我係唔可以放棄
sor 離題

巴
好明白你
尋晚到而家冇瞓過

唔係啲乜嘢好仔啦
希望你可以早日搵到你愛嘅人啦
我就真係應該唔會理件垃圾

厄佢都冇意思 只係繼續互相傷害

我輸咗啦

留tg啦
屌醒你

佢真係想第時好有錢好有錢
但係我冇家低 真係好難做到最有錢嗰班

學識愛自己係好啊
唔使再估其他人感受
自由自在幾好

Delete 咗了
費事成日係啲失戀group 頹

放低咗就祝佢哋白頭到老
佢咁做都係想踩多你一腳
加油 唔好衰比人睇

分手要 狠

佢仲愛你，但你無錢

都係笑出黎
想有錢唔係靠自己而係靠男人
你個ex賤撚過雞
佢本身家境好好就算, 如果只係普通就真係癡撚線

同你有同樣情況

典型輸打贏要
你大方啲就恭喜佢
想真誠啲就屌柒佢

都係拍左五年幾，散左冇幾耐
共勉之

巴打你好堅強

好多野想同你分享，然後真正分享既第一件事就係有新男朋友，仲要比到你比唔到佢既野

堅強啲呀

永遠飛行模式

或者我唔係你最愛既人
但我係最愛你既人

識玩就放你同佢d舊相上FB IG. Tag 佢，俾佢新仔幻想吓以前你同佢乜嘢post 都試過，整條刺落去

巴打，你唔好再留戀佢啦，既然佢咁看重錢，都唔係無條件嘅愛。就算一齊返，第時你努力搵錢，佢又可以嫌你搵得少俾唔到幸福佢…

真係有啲睇唔過眼，想有好嘅生活咪一齊努力去建立，憑咩要個男仔獨力承擔財政問題，我係絲打都真心睇唔起呢啲女仔

下個更可愛呀巴打！係好仔自然會有人欣賞，你咁後生大把世界！

你好成熟

我覺得條女咁樣
你有能力拆散佢同條仔

初戀難搞
點都痛一陣 咁長時間睇怕你有排痛
當搵到第二條女就會覺得
拍下拖分下手 not a big deal

你同佢講其實我都掛住你
不同做sp等我哋需要對方嗰陣仲可以感受下對方嘅溫度

又唔怪佢既
現實左d姐

好明白你既感受 當自己想放低既時候條女又走嚟打擊你 想釣你引咁

我同樓主都有啲啲似
又係中學 初戀 拍左好長時間
唯一唔同係
佢同我一樣 分開之後一直都無再拍拖
呢樣反而更加令我成日心思思

講真 個啲咩睇開啲 放眼將來既說話
其實自己全部都諗到 全部都同自己講過
但就總係無辦法實踐
計計下不知不覺已經頹廢左兩年半

想搵你做sp

女人係咁架啦

小熊來電幫到你

人地晚晚被人屌緊開心緊又同你講咩
一個會背住自己男朋友去搵返ex又同ex講掛住佢嘅女人你要黎做乜？
呢一點已經可以對佢完全死心喇

自膠，以為樓主想講話放唔低個女人

佢個心填滿左，但下面空虛寂寞，咪搵你咯

呢個一定有關啦，老實講畀你拍埋落去都好辛苦，到之後佢老豆老母就會開始嫌三嫌四你，那怕你同個女仔結咗婚，萬一touchwood 你搵得唔多，你生活都唔好過。

同埋正常老豆老母緊係想個女嫁得好，係睇個女仔㗎姐，啱啱先year2，想幾撚有錢呀個撚個都有父幹咩

重視自己既感受先
唔開心就唔開心一排先
沉澱下個人可能會好d 撐住呀～

中出多幾獲先啦，呢d女要比d教訓

呢啲人真係好自私好賤

最怕此生已經決定自己過沒有你 卻又突然聽到你的消息

你仲好愛佢？

佢留隻後備兵乍，仲理佢？咪傻快啲block 柒佢

Mindfuck you lar

屌返幾次做SP lo

你型番鋪得唔得呀 同佢講不如不見 唔好再同佢傾計啦 得你辛苦

啱，男人就要這樣

或者
若被傷害夠
就用一對手囉

射完就唔會諗女
個人專心好多

好慘 點解佢可以咁樣對一個曾經相愛過五年嘅人

好多都係咁
有事就穩你
冇事好似人間蒸發一樣

你新係好犀利好正面
可能我要用好長時間先學到你一半
多謝你首歌啊

要放低就真係難啲啦
我都唔明點解我冇做對佢唔住嘅嘢
佢都要咁樣踏多腳
我而家都努力緊 但唔可以證明俾佢睇 而係真係希望第時媽媽同自己過得好啲

佢分手嗰時 絕情到⋯

先讀緊大學可以有幾多錢

佢想而家呢一刻讀緊大學就有錢
咁其實都只可以靠男人

巴 一齊加油啊

兩樣都唔想做

巴 堅強啊

聽到之後 真係忍唔住大喊 仲要俾佢聽到

我係最愛佢嘅人
都冇乜用啦
對女人來講麵包重要過愛情

Delete晒所有相了
無謂咁樣互相傷害

多謝你呀絲打
其實理性嘅我都知道呢個女仔唔可以同佢過人世
但係我真係當左係親情
咁重視錢 其實真係會好辛苦
去到最後帶走嘅都只係回憶 其他嘢乜嘢都帶唔走

成熟就唔會放唔低啦

佢咁樣返嚟都冇意思

我寧願冇認識過個初戀
依家真係對愛情冇信心

女人係賤

返來吋你
show off
睇你死未

唔會啦 大家都唔係啲咁嘅人

我諗自己好返得7788啦 三年前既事lu 雖然最深個層都仲有佢 但已經唔會影響到我日常 巴打加油啦

唔好衝動啊 巴打
唔值得為咗佢葬送前途

想做sp

其實其他人講乜嘢都冇用
因為自己心底裏面最清楚最愛嘅人係佢
唔係話放低就放低 表面上睇落冇事但其實
我個心一早已經支離破碎

真係好大傷害

你諗下好啦
做乜搞我

不了
一諗返起就生不如死

我都好希望我終有一日對佢死心

唔會啦 大家其實都唔係啲咁嘅人

其實我搵幾多都好
佢哋都一定嫌我冇錢
因為我冇父幹
我爸爸係我中三嘅時候突然間心臟病發走咗

都沉澱咗五個月
好似呢世都好唔翻

理性嘅我都係咁諗
但感性嘅我仲係鍾意佢

係最折磨
我已經完全忍住唔睇佢啲嘢
佢就無端端返嚟報告佢近況

Block 了

我有同佢講有男朋友就唔好再聯絡我
跟手block左

好波呀ching 我欣賞你 咪撚解block睇佢有無sd野過黎呀

都唔好講相愛五年
我本身冇做任何對唔住佢嘅事
點解傷完我一次 要返嚟傷害多我一次

如果我好似佢哋咁就好

真係痴線
根本無諗過你感受

點解要咁做
我冇傷害過佢

你好堅強啊
希望你以後會搵到你命中注定
一齊加油啦我哋

最驚就係佢得閒搞下我
五個月以來都冇unblock
係琴日unblock 同佢講唔好再搵我 之後block 番

佢都有話佢好自私
但主動分得手嘅點會諗人感受

好明白樓主你感受
Ex因為有第二個同我分手
過咗幾個月仲搵返我話無時無刻都諗起我
我覆佢話唔明點解佢同咗第二個一齊仲要搵我
我唔想再諗起佢同第二個一齊
明明我已經講咗好多次唔想同我一齊就唔好搵我
佢搵完我就病咗了
佢無覆我呢樣淨係問我有冇睇醫生
我唔敢再覆佢了
我唔想知佢之後聖誕節新年以後同人點過
我個心好痛好辛苦呀

巴打 呢啲發錢寒既賤人唔值得你留戀
比多啲時間自己，keep 住 block 柒佢啦
加油啊 溫下 finals 啦

佢有咩咁好？

聽 好彩分手 啦

人地特登打黎潤鳩你你又真係信佢講果d on9野 睇化d la

真心打黎搵你 = 臭雞
真心打黎串你 = 八派

Block鬼左佢啦

同樓主差不多，ex又係話無將來，跟著帽左我
一齊兩年，分開左四個月
共勉之

垃圾樓主 打俾你串鳩你睇下你有幾折墮，話你知佢當年決定有幾咁正確

條女堅仆街

我中學時期同過一個女仔拍拖，係我初戀
個時好開心，咩都唔洗諗
到後來因為佢屋企人又好，其他嘢都好
開始嘈交，但我一直都仲好鐘意
每次都會主動氹番佢

後來突然有一日我朝早再搵佢唔到
我打左電話好耐
到我差少少要報警（個時唔識諗報警都無用）
佢終於接我電話，但係剩係講一句
「唔好再搵我，我地分手」
就收咗線

我完全唔明白發生咩事，繼續係咁打俾佢
打多左幾次之後，電話又通
不過今次係一個男既聽電話
佢話佢地屌撚西咪撚阻住佢地
到個一刻我終於明白半句説話
女人專一但絕情，男人多情但長情

老實講後尾係點走出呢件事我唔太記得
時間總會幫手
呢刻幾嚴重嘅事，最後都只不過係回憶
我只係記得佢隔咗一排搵番我
佢同我講咗好耐，話個個男嘅係某名校學生
好叻，教佢做做下功課最後大家都有feel，etc
我個一刻的確係好痛苦好嬲
我都有求過佢係番埋一齊
但最後無咗件事，各行各路
我好慶幸當時無一齊番，唔係只會繼續痛苦

我最近同我而家女朋友求婚
佢唔係全世界最好最靚
但至少對於我黎講，佢係一個可以成為終生伴侶嘅人
佢唔係完美，我都唔係完美
所以先會間唔中回憶過去，然後繼續前行

其實你地呢類藕斷絲連既人係咪有舖癮係度

我一早講得好清楚佢唔係想同返我一齊就唔好搵我啦
唔係我想同佢喺到糾纏
有感情好見到對方搵我又唔忍心唔覆

唔好再同佢聯絡啦冇意思㗎

唉 講真 寧願搵個了解對方 總好過搵啲一拍即合 始終你仲後生 經歷下依啲好正常

冇將來衣三個字真係屈曬機

有得屌咪屌

同ex一齊咗三年半 散咗半年 冇聯絡幾個月 和平分手 因為性格不合

就嚟畢業禮 好糾結叫唔叫佢嚟同我影相好

你鍾意既只係記憶中既佢
現實既佢已經變左第二個人 唔存在係世上架啦

樓主講真果句
要令個女仔一世都記得你最緊要破佢處
你唔破 下一個都會破 好快就會唔記得你
女人就係咁善忘 容易忘記人地對佢既好
而加唔係是必要你破 而係你唔破果下就已經響初戀呢段關係中輸鳩左
明就明 唔明就算 係咁多

有兩條路
一 繼續陪佢癲 搵到位就屌佢送綠帽
二 屌鳩佢全家 以後不相往來

唔明點解要放唔低ex
分得手 就代表唔適合/唔愛
就算一齊返都好易再分手
搵個更適合嘅人咪仲好，呢個世界唔係得ex值得你去珍惜
而且，條女已經有新仔，都搵你
你自己都明佢咩料啦！咪撚再應佢機啦
攞黎賤。

真係唔好再俾自己知道佢任何消息啦
咁樣嘅狀態生存唔到落去

Year2 仲要三大都無將來

呢啲女永遠想要坐享其成，而唔明白一心只愛你嘅男人係幾咁難得，幾咁難搵。莫欺少年窮嘅道理都唔明，對糟糠之妻不離不棄都只係念在你係我落難嘅時候無離開我。你唸一下呢條幾咁仆街，為左佢傷心值得咩？

派帽後再同現任講無將來

我明白啊，一齊左咁耐又真心付出左感情，呢一刻實好痛苦。唔需要迫自己即刻企起身，唔需要迫自己立即忘記佢，慢慢慢慢來，到有一日你覺得夠了，自然會企得返起身。

你要知道，係佢唔知足、唔珍惜你嘅好，呢段時間好好照顧自己情緒先，唔開心可以同朋友傾、可以偷偷喊，但唔好再理呢個人了。講到尾係佢自私，屎忽痕就撩下你，你更加唔可以俾佢得逞！

冇錯啊，呢一刻係回憶，但隨住時間過，就會變成記憶，你到時就可以淡然看待呢個人。支持你呀清！

你宏觀D咁諗啦, 依家大家仲後生, 佢搵過個係易好多依個係不爭既事實 過多十年後就係射水輪流轉, 到時你咪打番電話搵佢同佢講你有幾多條女囉

*風, 自膠

絲 同ex乜都無發生 無啦啦仇人咁既態度 好無奈

唔好話咩再驚傷害啦 遇到另一個個陣 你實笑鳩自己 講真要分開既整定 證明佢唔你依生既另一伴囉

必殺技

咁結果你點？

封左佢 等佢都都心碎
搵唔到你哂命

可以做sp，都係一個選擇

同佢講你都有男朋友啦，點輸得

有時睇下啲佛偈都有幫助
你會反反覆覆咁放低啲又放唔低咁
總之得閒就睇下
雖然都係啲老生常談
不過睇下睇下慢慢都會舒服啲

睇下對魔忍雪風
條女主正正就好似你個ex既心態咁

我明
十年前同鍾意既人表白失敗左
十年後點解要主動搵返我，仲要佢已經有個拍左好耐拖既女友
差咁多就黎可以忘記是既時候，點解要再傷多我一次心，好痛

傷心到係咁打錯字

I know that feel
我ex都係咁 搵返我但已經有女朋友
佢地又好地地 唔知佢既心態想點
但講完個次之後就無再搵我

我都已經放低咗好多 但咁樣搵一搵就會有假希望

比人知咗你係個會放ex閃卡嘅男人之後，你仲點識女朋友
放低啦，對住d癲雞唔值得消費自己嘅名節
呢d mk妹唔值錢

起左底我認得你啦
上個post話條女見完個「女社工」之後態度180度改變
咁你而家仲覺唔覺得個「女社工」係存在既呢

咁撚自私嘅女人唔要都罷。
巴打， 唔好講啲咩唔再相信愛情， 將來一定搵到一個真命天子， 嗰一刻你就會知道之前愛情都係戇鳩鳩

冇話好
係感情

分個排日日聽

係街見到佢都唔知點算

睇字都feel到戈種心碎、絕望同灰
巴打快d收拾心情
未來更美好！

我之前分手都灰左好耐
分手戈刻話冇愛過我
我就一個人係到ff未來點樣點樣
但原來我拖住既係一個幻想

我慢慢的回到自己的生活圈
也開始可以接觸新的人選
愛你到最後 不痛不癢
留言在計較 誰愛過一場
我剩下一張 沒後悔的模樣

巴打試下攞啲林寶notes黎麻醉下自己
考好啲證明自己都有能力有前途
咁當然唔好食翻回頭草
喊住撐落去，仲有好多人支持你
可能佢遲啲都會成為你既動力呢

搵返你=佢唔好得去邊 反而可以逼自己醒
我ex走得好瀟灑 已經有新一個適合佢既人
ex係好女仔 只係我唔再值得佢留戀
日日都好想死

你都要堅強啊，我其實都係初戀5年，散左一年，個心都係好忐忑。各位巴打記得好珍惜下個會珍惜你既人，身邊遇到個珍惜自已既人，但偏偏就放唔低，然後就傷害左另一個人，唔好好似我咁失敗啊名位！

你呢個case真係好癲

勿相認
其實我都溫緊 最大問題係仲有份2110assignment未做

其實我真係唔知發生左乜嘢事
完全冇留意過佢動態
到而家呢一刻 我都冇去查/睇關於佢任何嘅嘢

佢琴晚有講佢係街度撞到我但係我睇唔到佢
結論就係喺街度要耷低頭行

其實我都仲相信嗰個女社工嘅存在
嗰時個女社工應該俾咗好多建議佢
佢真係採納左啱佢心水嘅意見

我都希望佢唔好再搵我

加油啦 你咁多疏士實得既

不要臭女人
應要好男人

Delete contact

做得好

真
其實個個純粹想屌下西

玩到三十就搵過個結婚
人到中年上香討識啲麻甩佬/交友app 繼續俾人呃蝦條
仲要係班上141對住阿嬸都留白滑真相 大場技師嘅嘔心男人

食屎啦呢d女食兩家茶禮

睇到句

你條女同你一齊幾年都可以放底你
係咪你自己都好有問題呢

ching我都5年帽
可能係我自己問題多

都幾撚戇鳩

呢兩日過得好辛苦啊
真係好睇唔開
究竟點解要咁樣傷害我

條女都幾自私

好事黎, 巴打只要起得番身就一定會決心搵好多錢

呢D咁既閪女人 未玩夠 見一個愛一個架啦
btw樓主都唔洗咁諗 三幾年諗返轉頭會覺我自己好傻
為左一個唔係全心全意愛你既人傷心唔開心
你值得更好

力氣用盡啦
但我都會嘗試用最後一道力企番起身
不過今次就真係最後一次了

其實口講唔會再同佢一齊
但個心不知幾想
Ps已經同晒啲朋友同埋屋企人講唔會同佢再一齊

I know that feel
希望個ex真係唔會再出現, 廢事又心動

佢係咪心理變態

點解身邊總係有人好唔識做咁同我講佢既近況比我知，每次聽到都想死，好辛苦

我都係
打比我 之後曖味返
之後話有新仔
但話掛住我
咩新果個冇感覺
唔好返轉頭
過好自己就好

唔會比佢搵到我了

係咪心理變態就唔知但一定好自私

Block 埋佢地
永遠有啲咁嘅人

你好叻仔，加油

屌好撚廢 男人啲啦巴打⋯⋯

其實真係好仆街
用hurt 人嘅方法滿足自己想要嘅刺激感

加油緊了
聽日8:30am final 要六點起身啊
未溫過

始終有感情

唔她為唔珍惜你嘅人浪費時間
要為愛你錫你嘅人奮斗
當係為你老母，今晚就溫下書

到你真係放低咗 就得閒whatsapp佢分享你近況 令佢條仔起疑心

Year幾啊

一係你就大方啲，扮都好，「咁咪好囉」
一係你就爆佢屌佢老母，「關我撚事呀屌？」
而家你一啲尊嚴都無，喊苦喊忽好似隻狗咁為乜？

果條臭女而家又有仔，又有另一個仲愛佢嘅人，佢實開心㗎，佢理撚得你吖！

醒啦！佢當你係抬高自己價值嘅工具咋

補人補緊習

放低咗仲搵咩

2

我係咁睇得開就好

忘記唔到咪繼續愛佢 愛唔一定要一齊 知道佢過得好 佢開心幸福就夠 明明愛佢又逼自己憎佢咪仲辛苦 咁樣自己個心又舒服d

你太好人

我知道呢個人真係唔值得愛
所以先至咁急逼自己放低

如果放低左又搵返佢
咁就同自私嘅佢冇分別

死臭雞

佢係想要你傷心在乎佢
我個ex分完手一個月打比我，講左一輪野，講佢有新男朋友
最尾一句：舊嘅唔去新嘅點黎呢？

果時我已經對佢死哂心，所以無應佢呢句，但個心一直覺得佢呢下舉動好自私

人打俾你你又聽

你ex 好似仲衰
其實都曾經相愛過 點解要咁樣傷害

本身諗住大方啲
而家諗返真係好傻
完全唔記得咗佢分手嗰時講嗰啲嘢有幾難聽

Ex搵返我曖昧左陣令我有返希望
點知最後係想做sp..佢話有時感性下攬下錫下
都好不過有界線 但係我仲好愛佢....我唔知點算

條女都幾仆街

最快放低ex既方法真係愛上其他人（愛上 冇話要一齊）

sp

真 衰過做兵

我同我個ex都係一齊5年之後散咗，第二日我二話不說就喺tinder搵女，好快咁就搵咗幾個，不過好快散，因為我對佢味根本冇愛，我只係想有人陪有人屌，俾人話賤男都唔緊要，因為我開心。分咗手唔洗sad，做賤男好快會開心返。當然你好彩嘅搵到個你鍾意嘅，咁就最好啦。世界上大把女，分手冇必要灰，冇必要專注一個女人，最緊要係你開心就得，同埋唔洗介紹呢頭分手嗰頭同第二個一齊，隻眼喺人哋度，人哋點睇人哋事，快快手搵第二個取替條舊菜，最後最過癮嗰個都係你。加油

都分咗手

中學唔係咁

我愛媽媽和朋友

佢已經有男朋友
點會仲搵佢

起碼休息一排先
不過都幾肯定幾年之內唔會搵
（同埋最大問題係我讀書都未搞得點 點樣拍拖）

屌 一樣，分左手成年之後無啦啦揾我吹水，咁我初頭諗住自己無野同個舊朋友傾下計啫，點知越踩越深.......

我都試過
無啦啦話想睇邊套戲
理9佢

但佢對你已經冇嘢？

初頭唔知，其實已經維持左成年，初初揾返果時仲扑過幾次.........
但而家佢又有第條仔仲得閒揾我吹水咁，真係唔知啲女人諗乜

求你別要如從前純熟地碰我，何以技癢放過我妳已仿彿有神助

唔好騎劫你個post，就唔講太多細節啦，但我已經分唔清彼此係咪叫相愛過，佢幾年後無啦啦講：如果你問我有無愛過你，我會答有

我其實無問過佢，亦無諗過問佢，但既然佢要特登同我講返呢件事，即係佢答緊自己，咁假如佢可以為呢段感情有一個真誠答覆，咁都叫解答左我心入面一啲問號嘅

咪撚理佢啦，不可一不可再

其實無伴侶 也不必寂寞
正好將一切感覺遺忘

如若能習慣 忘掉你 也不錯
我說我不哭泣 所以不難過

再次見你 如何可決絕
乾這一杯 卻等於解脫 (AH....)
愛多一次 醉多一次 也得分手
醒覺後不再回頭
愛多一次 痛多一次 誰能忍受
一個人痛苦已足夠

忘掉誰是我 暗室中獨坐
想當天一切所愛為何

其實難習慣 離別你 也許錯
卻永遠不必奢想你想念我

愛多一次 痛多一次 也得分手
等最後一次白頭
愛多一次 痛多一次 誰能忍受
一個人痛苦已足夠

忘掉誰是我暗室中獨坐
想哭出一次都不等於難過

我呢排都分左手
好想擴闊社交圈，識多啲朋友，唔一定要異性
唔好咁毒

回頭是岸啊
施主

就係要得閒返嚟煩你
比假希望你

性=/=愛
Sp =/=情侶